［正視聽］區選唔係要議席多數, 係要民意授權aka票多

投本土定泛民唔緊要, 有冇攬炒唔緊要, 邊個多議席都唔緊要, fptp加gerrymandering有幾on9外媒一定清楚過你, 但總票數無論如何都要贏

不服來辯

白票撚死全家

區議會同區選係兩回事

如果要執著贏議席我地只會分裂
為票數選先有得兄弟爬山
（唔包焦土撚白票撚）

投邊個都得，就係唔可以射落海